实施突袭的居民在一段时间前就潜伏了下来。 2021年1月30日，在印度尼西亚亚齐省，两名男子因发生性行为而被鞭打 
 蒙哥马利县官员星期一公布了警方随身携带的摄像头拍摄的去年在马里兰州郊区一次致命的无门突袭的视频。视频证实，特警并没有记录下射杀21岁的邓肯·莱姆普的真实过程。 Duncan Lemp突袭中致命的随身摄像头视频证实警方没有记录射杀Dan Morse |华盛顿邮报 
 这次突袭显示出该行业对未经授权工人的依赖程度。 爱荷华州滑铁卢的历史如何解释肉类加工厂如何成为COVID-19的温床|作者:Bernice Yeung和Michael Grabell 
 与此同时，2000年代中期的移民突袭迫使包括泰森食品(Tyson)在内的许多肉类加工商从亚洲、非洲和太平洋岛屿招募获得工作许可的难民和移民。 随着COVID-19在爱荷华州肆虐，官员们发现肉类加工厂的高管是负责的人|迈克尔·格拉贝尔和柏妮斯·杨|，2020年12月21日|ProPublica 
 每一个重大事件，包括突袭奥萨马·本·拉登(Osama bin Laden)的大院，以及该国边境无休止的战争，他都在现场。 回顾巴基斯坦混乱的矛盾和暴力比拉尔·库雷希| 2020年12月11日|华盛顿邮报 
 人权组织估计，在过去18个月里，至少发生了50起类似澡堂突袭的案件。 塞西正在迫害、起诉并公开羞辱埃及的同性恋者|贝尔特鲁| 2014年12月30日|每日野兽 
 上一次如此规模的突袭发生在2001年，52名男子在尼罗河上的浮动迪斯科舞厅皇后船上被捕。 塞西正在迫害、起诉并公开羞辱埃及的同性恋者|贝尔特鲁| 2014年12月30日|每日野兽 
 2008年，巴基斯坦在Turbat附近的一次突袭中发现了Abdolhamid Rigi, Abdelmalek Rigi的弟弟。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 在伊朗时，他有一次得到消息，说伊朗人要袭击他手下驻扎的一个村庄。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 最近的突袭实际上是第二次试图解救15个月前在也门被绑架的记者萨默斯。 美国政策导致卢克·萨默斯被杀? 沙恩·哈里斯2014年12月6日|DAILY BEAST 
 然而，此时苏格兰人已经完成了另一次毁灭性的袭击。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 在约翰·布朗的突袭行动之后，几个志愿军公司第一次在州的各个地方组织了起来。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 我会守夜到午夜，如果没有动静，就给我的同伴发信号，让他们突袭这所房子。 安娜·凯瑟琳·格林(查尔斯·罗夫斯夫人) 
 一次成功的印度突袭缺少了一个阶段; 没有战士在燃烧的房屋周围疯狂地跳舞。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 只有参加某一次突袭的人，才可以分得战利品。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样